有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水（75）中秋過成點?

偽毒高質交低完pw同tg請自行討論。

各位手足聽日見！

今日有like back

啲相有羊？

巴打，唔好咁上心，唔敢話全部，但好多女仔玩CMB都同時同緊幾條仔傾計。唔係叫你花心，但你地暫時咩關係都唔係，唔好太上心住

唔好太投入

佢會唔會識左第二個啦？

有無人課過金Subscribe過？我見佢介紹可以睇到邊個like咗你, 但女仔有得揀嗰啲唔係男仔本身like左佢先有得揀咩？咁如果我無like個女仔既情況下，佢又點會like左我呢？
咁男仔玩CMB subscribe 係咪無用

推

佢可以係discover搵人like㗎嘛

a0毒撚第一次嚟報到

但傾得密唔密？

借啲2問下佢...係咪好忙？ 問下佢係咪識左第二個🤣

點解discover啲人高質咁多

等你課金

同之前個match半gg佐之後
即刻match佐個一樣職業相似感覺既女仔

一個都match唔到

profile好hea

旅行、烹飪、往事、讀書、喜好

如果啲男仔唔算hea覆但又隔好耐先覆
又係玩緊咩？

一至兩星期就見係日日keep住傾？

係

有無人課過金

大家多數定對面講定自己say hi先

haha 有啲男仔黑得來都會有陽光feel 巴打可以朝呢個方向發展

放低你pw haha

你幾多歲架

你好細㗎？

應該忙 同未對你有太大興趣
試一次係佢覆個時秒覆佢

唔秒覆番你就係後者

留pw

第一張相如果放文宣d女仔會唔會skip?

呢個要問其他立場既絲打
但我會skip

等我放做第二張先

唔會

我覺得放全/半身，夾埋環境突顯個人性格/興趣/氣質之類 最好

因為絕大部份人都係擺所謂最好果d相，可能一年先gel一次頭，或者一年先著靚dd，或者活左30年，就潛左一次水，佢地就擺果張相

近排係CMB識左個 拍左拖 之後發現佢有女朋友...點解男人可以做到咁衰

同見工一樣，一排西裝友坐係度，你以為個個都好勁，但最後請左你
所以唔好比較

當我未接受到個陣佢已經自動消失左 block q埋我
```

就係拍左個幾月開始覺得唔妥...

求pw

無啊 social media有啲奇怪 話自己無用但有啲public post咁，同埋你覺得點解次次拍拖啲時間好怪

25歲 A0 啱啱加入，大家有咩心得分享下比細佬。

絲 啱啱join唔識用想問見到likes you個到有幾個心心係代表咩？點禁入去睇 見到佢叫我subscribe only

兜la

屈啦

咁有人係咁既習慣既...

利申，藍剔勁耐先覆...只係因為重視，要諗諗點覆

冇乜事我返出去睇有冇人禁錯制先

凌空翻騰唔知幾多週，媾死女啦

真係有人禁錯

咁唔通拍拖出黎都係咁咩...
要戒

搵個唔理解既

你一日來回得幾次
感情點升溫

*等

即係唔夾

education 相關?

係一個近排無聊、然後諗番起有你所以又黎搵下你既玩法

證明你係佢條list上面都算係排名比較高既人
你又無聊既話,咪同佢玩下先囉~一日未上心都無harm既....當係練下同異性相處既技巧?(諗到好positive XD)
不過其實咁耐無傾過既人...基本上我會忘記左佢既存在....

尋晚同個match左嘅女仔第一次見面 初初都好緊張
點之出到嚟終極照騙 個人仲橫過我
快快手食飯 話之後約左朋友就走左

我都交友app識過唔少女仔 真人同相有落差係正常
仲見過一次真人正過相好多 差咁遠真係第一次

失戀一排好想快啲搵返個忘記舊愛

Maybe 到最後覺得你比較好

搵到佢興趣就用興趣做藉口
用潮流野做藉口 咩咩戲睇左未之類
冇就有間餐廳幾好食 搵日去試下

Feel到對方有好感就唔使諗太多 直接約

個人經驗 啱我未必啱你

個女仔 仲橫過你？ 定你太瘦 咁餐飯都食得幾難頭頂
佢本身係擺咩相 睇唔到全身？

我本身都肥底嚟佢仲勁過我
相得大頭執到塊面勁v 本身見之前係驚佢真人皮膚好差 同以為佢會勁瘦 點知出到嚟完全第二個嚟 我真係太天真

餐飯還好啦 當普通朋友傾下計又要諗點樣婉轉咁快啲走不停有意無意咁提起ex等佢知難而退

笑左 而家p圖 真係p到真嘅咁

唔係

佢有無同你講過自己瘦先 無嘅話都唔算呃你嘅 你以爲人地瘦咁係你問題 下次記得問埋人地幾重先約人
有啲人天生臉尖只肥身 講自己肥都無人信
例如我

問人體重咁冇禮貌
我冇怪佢 怪自己天真姐

咁你心目中都有把尺 一早問定唔洗晒大家時間

你啱嘅

可能未上到server姐

果時單身好努力操fit自己

幾多張相

如果對方係男就真係唔要得！做男人做到咁，我都覺好恐怖...

0

我認為係
九成係
我唔係

新手留個名

返工全部男人
希望識到1個可以同我長期行落去既另一半

做咪9回左3次

我路過炸

睇戲撳電話 如果我係佢一定唔會再同你出去

PW?

按低你係覺得係d光影響後面呀柒撚濛濛，有溫度，怕你丟自己架咋

我都係咁諗

真係好柒

21201=0

Set左搵男啦

我都覺件事好怪，唯有想像成男人支野係新既+女方自己果支係袋入面
但其實新既都好怪，點解唔係買果陣已經買多支
咁如果女仔真係飲左，屌你唔介意飲水尾姐，人地會介意你飲人地口水尾架嘛

咁唔飲好正常丫

有wo，有2個，觀塘 大圍

祝你好運

巴,281785

我好中意你尼type
只係年紀太細

咁我搵錯人
我搵倒個乜都match但第二張冇眼鏡

絲打們接受到個男既大你幾多

1.5 再1.5

我兩個月冇玩，琴日玩

細龜feel得唔得

大佢12年，不了

做兩年野24，我36咁又唔同，21學生有d難

逃學威龍個細龜唔書生咩屌

快手幫巴打啃左佢 叫佢del app

多謝你既出席 講到好似見工interview咁
個人覺得過份有禮貌顯得好生外
不過佢又想gentleman地完成成個約會
所以做完門面野就走人

大家會唔會介意俾朋友知自己玩交友app？

大多數人：
男正常唔會，直頭以app溝倒女為榮，但女可能會覺得app隨便。

都會...但如果另一半真係咁識番黎,介紹亦都會大方講番既....
先前有FD試過同我講話佢老公係網上識番黎,但唔敢同人講...要專登講大話...

玩到好空虛

唔好擺希望就唔會失望~一切都當做驚喜就得
XD否則會想棄APPS

呢幾日 有十幾個match 所有傾計都好表面好機械化
開始唔知自己做緊咩

10幾個MATCH...好受歡迎WO(笑)
岩岩開始係咁嫁啦...唔傾落去又點知會唔會OK WO (有時都好佩服自己仲可以咁正面...)
....真係唯有係D相同埋簡介度格硬搵水吹下嫁JA....reply得冷淡既都真係有D懶得救...

~~但諗+搵唔到其他識異性既渠道,唯有咁繼續釣魚...
不知釣到何年何月咁解

Especially 你以為自己搵到個岩既
又有少少進展
先發現對面唔係咁諗

要重新出發個下真係好虛無

25歲巴打去應該無咩對象

完全理解唔到咁坐低傾幾十分鐘(有無咁長),可以點樣知依個人岩唔岩...
雖然性格比較爽姐,但都係比較慢熱+鍾意觀察既人士~
speed dating個interview味太重....

不過玩下/搞下網聚就有諗過既....
例如boardgame 之類咁囉...
發夢就唔好啦,宜家依個時勢係關乎性命,都係同番D熟悉而有默契既人一齊去好D

整個Tg list 未

真係鍾意就試一試啦

member]我冇咩心機玩落去 好似無限loop緊啲對話[[/member]

Agger

邊有咁多話題呀
俾10條link都回emoji的話

屋企人問,我又真係答上網識WO
XD否則長遠我真係唔知可能點兜

高度唔係重點,年輕才是罪名
利申,老了

如果條女真係hea到咁都可以thank you next啦
但上面個絲打冇hea覆都不了了之左 證明個男仔都冇意欲繼續落去咁解

上星期每日一個match, 今個星期咩都冇⋯
係唔係引人課金架

派俾我d太高質唔敢like

見完面就覆得好慢...睇又唔似對我無興趣但又覆得慢想點

溝緊其他人，衰晒就會覆快返。

有match但原全無心機打開話題

又等七日自動消失

靚+ CU master 點like呀

前日呢到都有個170 master 絲

冇左張圖 算

上連登我又ok wo
我快like返黎果d一開口同我講時代雜誌

即係你問我邊間hostel乾淨我就知姐，你老咪同我講洲際會俾驚喜住客靚把撚咩

做乜撚

矮仔係咪永遠都唔會match到

Sweetring有個好岩既like左我，好想課

玩咁多app🙊🙈🙉

[member] 巴打本身課左所以睇到邊個like你？［/member]

冇玩，無聊會開黎睇下，睇下其實仲有咁多人單身，自我感覺良好。

另一個app黎，機械人app，唔建議玩。

你幾高？

其實master有咩問題
好多俾錢讀就有

想識

好想課金但又驚課完同扔落鹹水海無分別

自己得degree , 心理上唔多開心 下年應該會讀返個

每日上線，每日就會有一個bot搵你，但係vistor同like係冇的，得訊息

我degree都冇

164，應該低過正常女仔可接受範圍

要讀就早啲讀
越黎越貴

共勉之

而加出街，啲女全部好高好自悲

唔知點解我fb & 手機號碼都入唔到

都唔係嘅 仲好多細粒嘅女仔 不過佢哋唔會鍾意矮仔啫

♉️ ?

我都係搵倒尼個

Pw呢

咁靚女，偽毒可恥

咪係，咁都要玩app

得27 有無得傾

睇下聽日有冇免費like先

見識到無課玩法

又係偽毒😩無豆呀

緣份

唉 無人加

一齊唱

利申唱親都喊

過多幾日拍左半年了

其實mastee同 bachelor 分別唔大, 前者再比多d錢姐

Master易入過Bachelor太多
好多人聽到人讀名校，第一句都係問Master定Bachelor

搵唔到了, 可否加時?

走寶了

有冇人成日like左唔應機
好鬼懶

24-208-9 毒巴

[member]絲打唔係design果個？［/member]

係炒晒車
頭先大家係搵倒尼位靚女

個post 靜左幾日 一放pw 又熱鬧返

連登唔俾我貼圖

好想派膠比你

Pw，學校，職業，中晒

有緣人

高妹好正